[外遊行山] 斯洛文尼亞

小弟六月中有三日係斯洛文尼亞 諗住單拖試下外國行山
有冇巴絲試過行Lake Bled 同 Triglav National Park？ 求分享

順便問下有冇同路巴絲 可以一齊去餐廳食下野

不如去埋十六湖

十六湖唔係Croatia 咩

Lake bled真係幾靚，但我冇上山，只係兜咗一個圈

巴打有冇喺Lake Bled留一晚？

一樣六月中

上山睇全景
我去果時啱啱落完雨，有d地方好斜又滑，小心pk，行咗2個view point，當然係越高越靚

另外去咗Vintgar Gorge，好似有巴士搭，但我行路去

好近 lake bled去既話

無時間 Slovenia 有性趣啲

絲打諗住點玩

係Ljubljana瞓 應該玩13 14號
一日去 Skocjanske Cave
一日去 Lake Bled
Between 紅巴

我15-18 你走我就到
應該去埋Lake Bohinj

冇緣